{
    "trans":
    {
        "Minutes" : "분",
        "Time" : "시간",
        "Applications" : "응용 프로그램",
        "Optimal" : "최상의",
        "Good" : "향상된",
        "Best Effort" : "최상의 노력",
        "IP:" : "IP:",
        "MAC:" : "MAC:",
        "Static Lease:" : "고정 임대:",
        "DMZ:" : "DMZ:",
        "Type:" : "형식:",
        "Upload Bandwidth" : "업로드 대역폭",
        "Download Bandwidth" : "다운로드 대역폭",
        "Save/Cancel Node Priorities:" : "노드 우선 순위 저장/취소:",
        "Save" : "저장",
        "Cancel" : "취소",
        "Top Flow By Download" : "다운로드 기준 상위 흐름",
        "Megabits" : "메가비트",
        "Top 5 Flows In The " : "상위 5위 흐름 내역: ",
        "For" : "목적:",
        "Name:" : "이름:",
        "All Devices" : "모든 LAN 호스트",
        "Last Day" : "마지막 일",
        "Last Week" : "마지막 주",
        "Last Month" : "마지막 달",

        "Windows" : "윈도즈",
        "Mac OS X" : "맥 OS X",
        "iOS" : "iOS",
        "Apple TV" : "애플 TV",
        "Nintendo Wii" : "닌텐도 위",
        "Android Phone" : "안드로이드 폰",
        "Android 4.x" : "안드로이드 4.x",
        "Wireless" : "무선",
        "X-Box 360" : "엑스박스 360",
        "Xbox" : "엑스박스",
        "Tivo" : "티보",
        "Linux" : "리눅스",
        "Playstation" : "플레이스테이션",
        "iPhone" : "아이폰",
        "Nintendo" : "닌텐도",
        "iPad" : "아이패드",
        "Playstation 3" : "플레이스테이션 3",
        "Xbox 360" : "엑스박스 360",
        "Android" : "안드로이드",
        "iPod Touch" : "아이팟 터치",
        "Blackberry" : "블랙베리",
        "Visio Smart Device" : "비디오 스마트기기",
        "Google TV" : "구글 TV",
        "Roku" : "로쿠",
        "Boxee" : "박시",
        "Playstation Vita" : "플레이스테이션 비타",
        "Nintendo 3DS" : "닌텐도 3DS",
        "Alienware PC" : "에일리언웨어 PC",

        "This page is used for StreamBoost. Click <here> to set up StreamBoost." : "이 페이지는 StreamBoost용입니다. <여기>를 클릭하면 StreamBoost를 설정할 수 있습니다.",

        "Update_License" :  [
                                "Streamboost와 관련 제품 및 서비스의 기능 향상에 도움을 주십시오. ",
                                "이 상자에 선택 표시하면, Streamboost가 귀하의 라우터에서 집계한 스트리밍 정보와 관련 분석을 ",
                                "익명으로 보내게 됩니다. 귀하의 도움에 감사 드립니다.<br><br>귀하가 Streamboost와 ",
                                "관련 제품 및 서비스의 기능 향상에 자발적으로 도움을 주시는 경우, StreamBoost 사용 라우터는 ",
                                "집계한 스트리밍 정보와 관련 분석을 Qualcomm Atheros Inc.으로  익명으로 보내게 됩니다. 익명의 ",
                                "스트리밍 정보 포함 내용:  해당 라우터에로 스트리밍된 패킷 수, 사용 가능 대역폭 ",
                                "수행 조치 및 초과 구독 조건(예, 사용 가능 대역폭 크기를 초과하는 요청된 대역폭의 크기), ",
                                "연결된 장치와 해당 장치와 관련된 스트리밍, 응용 프로그램 사용 통계. ",
                                "이러한 정보 제공에 대한 보답으로,   Qualcomm Atheros는 귀하가 사용하는 StreamBoost 사용 라우터를 ",
                                "최신 스트리밍 정의로 유지시켜 드리는 것에 동의합니다."
                            ]
    }
}

